啲blogger成日R著數

公司有個客係blogger黎，成9日要就晒佢地，講好包修30幅相就要求50幅，但成日有意無意咁講自己好多人follow，唔開心就會係IG寫臭你。
乞兒就乞兒啦，比少少錢當自己皇帝 我公司fb follow 嘅人仲多佢幾倍，但最慘係老闆成日買佢怕，為難我地班攝影狗同事。

比多少少提示好喎

一對狗男女啦，20尾，男嘅油頭粉面加圓形眼鏡，成鳩日呃飲呃食。

依家識客寫字都叫可以叫自己做blogger

依家識寫字都可以叫自己做blogger

香港呢2年特別多
專搞鳩小店

有名俾你叫
beggar

blog你老尾, 是但放上facebook 香港人group屌7佢一下就收皮
一日就推到千幾like果d

成日扮晒同老闆好熟，仲話我地唔掂唔想做佢生意，嬲嬲地想放對狗男女上黎，但最衰放左我可能冇左份工。正仆街！

拎唔到著數就上網唱衰你

係咪m字頭

可唔可以比多D提示

放啦！工可以再搵

切記不要用公司電腦放相

tg

Ody同日本妹？

唔係 係某位旅遊fb admin, 佢個gp有1萬3千人。

獌狗黎。